發覺連登成日有人想抹黑香港傳媒

近排已經好多次係咁
由山竹過後熱狗話西九站爆窗（其後證實炒車），
去到彭斯演講（當日的確有報章詳列彭斯重點）
到今日美國領事館示威

頭一個鐘唔見有人報，
就開始話傳媒封鎖消息，或者全撚部都係親支
好似今日咁，不停有人話完全睇唔到
事實係蘋果、港台、有線、now，至少4間主流媒體都有出到

跟住炒車撚就會退，話「冇跟進/相關報道」
然而港台去到凌晨1點都仲有update現場情況

數十人仍於美國總領事館外面或聖約翰大廈逗留

最大嘅問題係，
大家好似以為新聞係fb status或者連登開post咁，
見到咩就寫咩，求其影張相就出得街
其實就算係現場記者，都要將啲觀察同資料報返office，
由上頭proofread同組織過先出街
呢個過程慢少少有咩咁出奇？

又有人問點解唔keep住live或者update
問心啊
今晚呢個示威係咪不斷keep住有好爆炸性嘅嘢發生，
一定要update公眾？
嗰陣雨革都冇咁誇張啦 何況呢次
使唔使每15分鐘點一次人數啊？

喂講緊星期日深夜啊 間間傳媒得幾丁友返工
就算真係甩咗呢單有咩咁出奇

同埋用下腦都諗到
如果真係親支或者俾政府封鎖消息嘅話
成條沙中線而家就嚟完工喇
仲有得嘈咁耐咩
同埋今日跟得最貼就係港台
會唔會控制晒其他私營傳媒 唯獨是呢個政府部門就獨善其身

其實香港嘅傳媒已經好難做
你哋都識講紅色資金真係無處不在
連有線都要同支那移動合作
而當真係用心做新聞嘅時候 反而俾連登仔屈鳩
真係立即屌你老母

有報都扮睇唔到

樓主你好彩 早兩個鐘出post你實比人咬死

0240 有示威者打開LIHKG後 大力踩了地面一下

0244 兩名示威者正在伸懶腰

多謝連狗勾結香港01呢啲垃圾文妓集中營，日日洗鳩班兒登仔腦先啦

出面兩個屈記者post 成班人未消化就正皮
十成十係睇完LOL同全民造星
入黎禁幾個制當支持左件事就算

Push

咪咬囉
冇傳媒 靠連登仔？
一定仲衰撚過熱血時報

佢地好惡㗎
一唔啱聽就話你五毛

唔好講事實 佢地接受唔到
連登獨派：我做既就係岩 其他意見都係五毛言論

事實上，你問返啲屌鳩傳媒嘅人
到底呢幾個鐘頭入面，發生咗啲咩好特別、一定要報嘅事？

隔離post夠膽死話傳媒冇報舉黃旗
明明港台第二條稿已經有講「兩度舉黃旗」
我就真係唔知頭兩次同第3/4/5次有咩分別，一定要keep住更新

留名

今朝睇到果幾個post，心諗係未咁恐怖呀
跟住走去google一下

屌，明明全部都有報

無報我地義士看手錶

做唔到noise就諗住將個責任推落記者度

最撚恐怖係果幾千正評 完全係相反方向既discuss

連登loser典型答案 唔關我事架 係你地有問題

同佢哋講嘢好低level
講講下都唔想講

推

總之就人地問題
無noise無人 一定係你地打壓先會咁

依啲po無人理

一開始睇佢地話消息封鎖我重驚驚地
睇落去原來根本有新聞
然後又會話大形媒體無報導
點解噉撚急，媒體唔秒出post就係無報導

封鎖左40人示威新聞

其實講tvb 可能

笑死

唔誇大啲唔講陰謀論
啲人點會企出黎

咁大單野都可以唔直播？

圖都唔多張 個樣未上到報 無得食偉哥

HK01 D content farm 野就日日post

消息封鎖，共慘黨殺到，九龍新界無得避

問題係尋晚cctvb都有報舉黃𣄃

Hk01有po

樓主搞分化
唔係事實
五毛
唔支持就唔好出聲
人地話係就係啦

馬時亨：我話OK就OK

你再早d開po應該俾d鍵盤義士屌到屎眼都開花

當事人以為自己好大陣仗
原來得果幾十丁友叫下口號

我係記者都唔知報乜

連登話冇報就冇報啦 樓主五毛黎

恐怖既其實係 而家少年上網求其一個forum topic 只要岩聽就信到實一實 完全無去追求事實既意欲 好易呃

幾千個盲毛真係有啲震驚

佢哋應該想咁

散播失敗主義=五毛

有無人整張list方便block曬呢度d五毛

所以叫child登唔係冇原因

洗咩理班憤青

問題係最重要集結既時候唔報
去到夜晚塵埃落定啲人睇到都唔會出黎既時候先報

樓主5毛 想幫報紙佬洗白

連登仔講講下就變真架啦

傳媒點解要幫你集結人黎? 同埋有冇咩特別野發生?

反學未

又要想香港人幫
但就走去圍美領 笑撚死人咩
一唔岩聽就話人五毛
琴晚成個兒登恐怖到

收嗲啦五毛 建國之後清算你架

佢哋仲惡過共產黨，唔啱聽就會話你喺五毛

因為兒登仔淨係睇題目就做批判囉

話說琴日認為美國唔會因爲咁既事情向中國宣戰 協助香港獨立已被視為五毛散播失敗主義

一定要學關sir講 好大機會 今次實得

人地三千幾正皮
係樓豬既十倍
講野有道理過樓豬十倍😂🤣

連狗啲正負皮不嬲都假㗎

屌一個二個以為做傳媒咁易咩
一嚟無Noise無組織無大事發生
二嚟寫份報導出嚟仲要去証實
香港傳媒不嬲都人手短缺
仲要通更 邊個得閒24小時跟住你
當自己邊個

連登仔淨係睇social media同連登，唔睇電視唔睇報紙，你今日先知?

事實上呢個Post真係引左好多五毛
琴晚喺現場 見到唔少記者
你可以話出報導要時間
但你睇下蘋果日報 寧願講全民造星都唔提呢件事
係提都冇提過
樓主你成功帶左好多五毛喺呢個post嘗試淡化件事
連警犬都唔敢輕視件事 你竟然幫傳媒搵藉口

有時仲要自己FF

我尋晚一見到個post已經即刻睇下now
成個app page得一兩單同遊行有關嘅野
事實上係update得唔快
唔係話傳媒「點解」要update
而係「香港新聞」就有責任去update
唔係死人冧樓呢啲個別例子或少數出現嘅情況所以先唔報咁多
而家係星期日假日而出現「非常」情況就已經有責任update下啦

蘋果好似無報？

熱狗係咁

樓主乜柒都冇講
淨係話返報紙佬有報
成班五毛狗就衝曬入黎幫樓主假設立場
話人地笑鳩佢五毛狗
屌
乜你地好撚驚咩

block左好多睇唔到 冇得笑
平時蘋果幾on9既野都可以up上fb
琴晚成晚一句唔提就人手不足 又贏

我覺得最緊要最後成件事有報返出泥 都起碼未到冇曬新聞自由 但係反應禁慢真係死得 下次睇新聞轉睇港台算 成晚得港台有跟進

蘋果有報
係慢啲啫

連登仔不嬲都係咁，有人講乜就跟住去講，跟住主流群埋一堆，唔識自己理性分析下人地講乜就屌人，然後俾人煽動埋都唔知

其實嗰D抺黑香港傳媒既人，就係幫中共手消滅緊新聞自由

睇翻上面
我屌 又係果堆名
五毛狗真係咁人手不足咩

重點唔係集結人
係無晒影響既時候先報

同打完風到依家啲路清得七七八八既時候解放軍施施然走黎鋸樹
呢啲叫扮野, 做show

某部分係清泉我信，但9成係收支狗錢/港府用手段禁制新聞自由

集結都要有理由架，唔同佔中雨革，你遞請願信傳媒會唔會無啦啦幫你落力call馬過嚟？

集結時候就算所有傳媒即刻報，報你得百幾人集合，其實結果都係冇人理

主流媒體方面

港台至今出咗7條稿
由尋晚7點幾到今朝9點都有更新

商台尋晚總共出咗4段

明報凌晨1點出咗一篇
今朝再出多篇

Now同Cable尋晚大約11點，各自擺咗一條喺app
電視播咗幾多次就唔知
（通常深夜嘅報道會loop多幾次）

咁樣叫封鎖消息，幫政府隱瞞事件？

咩叫冇晒影響
佢哋唔係通宵留守架咩
點解一定要喺集結嗰一刻先叫有影響？
講到尾咪又係想話傳媒唔幫手集結人

結果唔岩心水, 就係壓制, 港豬, 冷漠, 要返工不了架啦

見到隔離POST 3XXX幾正皮
太多人都係剩係想見到自己想要既野

一邊話蝗國獨裁，但有D人就一邊不停排除異己…
D傻仔唔係信熱狗越屌會越有人支持嗰個歪理吧

我地香港得咁少傳媒？

兒登仔撚有錢裝cable

無24小時直播仲好意思話有報

唔支持就叫人做五毛 你地有組織有計劃咪支持囉 出到黎靜坐 仲要柒到搶咪都fail

訓醒追po心諗有咩大事仲以為解放軍開始壓制

我好亂呀 撐同反記者post都多正評到
邊個啱

幾萬人圍美領 扮見唔到

屌你老母今時今日班妓者重有人幫佢講說話

事實上真係唔多

電台同電視台嚟嚟去去都係嗰6間
我只係冇提TVB同新城
TVB係因為大家都唔會對佢有期望
新城就純粹冇留意

報紙方面
蘋果都係尋晚一篇、今朝一篇（好似係）

其實最主要我舉嗰啲係我有裝app嘅媒體
其他東方、01嗰啲垃圾，我係唔會浪費電話啲位

其實唔係無報
但真係好想知
垃圾毒果 作為自詡民主大報
點解可以咁都仲係私怨行頭
唔係自己人就唔撚報咁濟
新聞篇幅仲少撚過白粉01之流
定你地等緊黎智英order，未知用咩角度去報呀？

做緊毒果既港聞記者
我祝你地全家百病纏身 長命百歲

主流媒體無係結集時開通宵直播=香港無新聞自由

其實都好撚矛盾
連登仔屌鳩冇新聞自由
但自己連幾點鐘出嘅自由都唔畀人

收皮啦樓豬 你唔支持我地連登仔 即係五毛 全部都要被清算

樓主你講咩啊

民粹犯法呀？

樓主凌晨開呢個post的話必入5毛list
會比人屌到認埋777做老母
好彩而家理性既人係哂度咋

樓主難得理性反而無人理

反共還反共
大佬哇, 你都比時間人地寫稿先得架
成班cls 頭嗰個零兩個鐘未有聲氣就屌曬咁

實比人block 完再貼圖 好似好威水咁

冇證冇據老屈連囝

佢地唔係有心的
只係習慣屌天屌地
行動失敗永遠唔會屌自己,係其他人嘅錯
而家都未失敗已經屌定先

咁梗係啦，總之攪到個社會有咁低互信得咁低互信，先有利某D人各個擊破。

真心希望連登仔唔好再侮辱前線
每一次寫稿做嘢都要fact check、再整合
再睇呢單有冇新聞價值 再決定出唔出
唔係下下唔出你單嘢/唔擺佢係頭版就係投撚咗共
如果你話呢單你圍美領多人到霸晒馬路
都唔信傳媒唔會認真處理。
問題係無料報返去.......最多只可以寫到
完示威有幾多人跟去、去到發現無人接信、警方舉旗、去到咩時間愈來愈多人愈來愈少人去、幾點交信，再畀多啲篇幅咪落陳家駒講啲咩。
但琴日親身去睇完，都明點解啲稿唔長，佢唔會擺係前面講。

尋晚真係網絡文革咁
講錯一句都比人批鬥、貼大字報

【封殺港獨】學生獨立聯盟參與反大嶼遊行 全程遭警方「影大頭」攝錄

就咁睇都成千字
如果咁都少真係冇野好講
唔通淨坐都要不斷更新

之前有人寫咗個script出嚟扑五毛

點樣反學法

睇見班連登仔咁肉酸真係好笑
人地報紙佬報遲啲就話人地驚左你 更加代表呢條路無錯
事實係無人驚你地 都無人想理你地

話我老屎忽又好咩都好
條氣係谷住架啦
佔中年幾兩年之後, 比班死熱狗, 焦土日講夜講, 唔勇武
真係最勇果次咪旺角單野
之後呢?
仲係成日係網上講

今次? 屌你黃旗舉幾下, 嚇撚到你班仆街, 出哂PO, 走佬去領事館? 仲係FB 求人地幫手?
仲要打J 話咩咁係最低成本最有效??

屌你人地黑警手都未出, 你就收左皮啦

仲想人地各大傳媒追住你報D咩呀可以?
報人地舉旗? 定係有幾多粒催淚彈呀放左?

原來佔中後先出現既連登仔, CC台成撚日笑咩和理非
出到去係咁架咋????

閒時仲要比你班細路屌鳩我地咩仲唔醒
當日企係前排食催淚彈果陣, 你地又做左D咩呀??
果陣高登D巴打成身裝備去, 執番催淚彈扔番過去果陣, 你又做緊咩呀??

一針見血

係記者無報

push

個人咁睇
傳媒做法已經過時
依個年代就係要快
外國，用美國做例子
人哋有咩嘢, twitter 好快就會有記者update
香港係facebook, ig, 同埋啲戇鳩用weibo 最多人用
仲要入港台/蘋果個app 入去load

無人去現場支持，咪要揾個位去解釋唔係無人認同個做法，而係無人知有事發生

呢度20萬會員，尋晚熱門post好夠都同美領事館有關

咁有幾多人去？真係無人報先少人？

有兩種
一種係蠢 乜人都鬧
另一種都幾有心去攻擊

其實你理解多少少中共
就知道幾叻搞分化

連登又唔理解傳媒生態

其實啲立場好易睇到
01: 唔攻擊中共/掂到敏感話題 乜都報得
東方：中共太敏感 同唔得罪老馬 其他報得
星島：最近同林鄭反面 應該係咁攻擊林鄭
蘋果：基本上乜都報得 前題係幫泛民

所以係香港政治/議題上
其實傳媒都唔會滅聲 最多社評做下打手
但有好多私怨 啲老細公器私用

你咪又係得個講字，
講到咁威自己以前點點點
返黎今次活動，
咁勇武嘅你今次政府倒錢落海你又付出咗啲咩？
你而家又做緊咩？
喺屋企怨天怨地怨連登仔係細路？
呢啲事從來唔局限喺連登高登，你咁鍾意硬分兩派又想點？

因為個新聞價值真係唔係高到 要做Live
只不過係有啲人 自Hi

影下關sir訓覺都好

你貼你張記者證上黎我先會信你係記者
冇記者證就收皮

你貼身分證同尋日身處現場嘅相上嚟先會信你真係有去行而唔係鍵盤撚，無身分證就收皮

低貿五毛想篤灰
你主人有冇出人工比你啊？

唔理咩都好 毒果正仆街

多得連登班垃圾自己搞臭港獨個朵

早兩日開po樓主比人屈毛添

蘋果佔中果時唯一一間幫香港人幫到比藍絲圍堵
出報紙都要吊車

你仲想點？幫你宣布埋獨立好無？

應該曲

Child 登有班小學生淨係上連登，以為世界要圍住佢轉

我覺得好似有山竹過後嘅大圍站咁既人流都唔報先叫封鎖消息

cctvb:有消息指現場示威者開始有疲倦的跡象，就現場所見，不時傳出打喊露聲音，有目擊者更目睹部分人士開始伸懶腰，而警方更一度舉起黃旗，呼籲示威者克制及冷靜。

可能連登想要咁

大師兄嬌喘一聲⋯

上child登勿認真
尋日d post講到我仲以為20萬連登會員包圍美國大使館無直播

陳家駒向美駐港總領事館人員遞請願信

喺屋企上連登就叻

同埋有幾多垃圾連登仔連現場都唔撚去，留在家中食花生
然後再屌啲傳媒唔報導，咁想知好心落現場幫手啦

尋晚真係冇報wo
尋晚同啲巴打傾都話冇記者
去到11左右先見到now
冇人報大家左咩事都冇仇報 冇人知
你唔覺恐怖？

利申有去 淆到仆街

就快馬英九睇錶都要開個24小時live加兩粒鐘記招

遲少少報又吹到無人報
有人報又話得好少報

份報紙洗唔洗跟埋你地排版呀

點解冇 尋日都知有記者通宵stand by
同埋尋晚2400前 Cable Now 商台 港台都報咗

仲有正常做完上一場遊行，早更記者要收工
唔係每一間喺星期日夜晚都調到人出嚟

不如講下有咩值得報

琴晚d po 個個都幾百字成千字懶感性,

明明出面勇武緊點打咁多字

咪又係食生花叫人衝話自己好愛香港

學生獨立聯盟赴美領館 稱留守至職員接信 警黃旗警告促離開
Stand News 立場新聞
發布時間 : 2018年10月14日 20:23

「守護大嶼聯盟」今日發起遊行，反對特首林鄭月娥的「明日大嶼」填海計劃。遊行結束後，學生獨立聯盟召集人陳家駒帶同數十名支持者前往美國領事館，要求美國凍結「賣港」官員資產。他們表明要向領事館職員遞信，否則會一直留守。警方則舉黃旗要求他們立即離開。
學生獨立聯盟一行數十人，在遊行後前往美國領事館，要求美國盡快通過香港人權民主法，以凍結美國資產方式來懲罰賣港官員。在往美國領事館途中，警方舉旗警告遊行未經批准。遊行人士高叫「開路」並繼續前行，終獲警方放行。
遊行人士到達美國領事館門外，但未有代表現身接信。陳家駒等人隨即坐在地上，表明會留守至遞信為止，「我們不會離開，我們只要留在這遞交請願信，我們只有很簡單的要求，將聲音交到美國領事館手上。」現場約有60名支持者在旁聲援。警方則拉起黃旗警告，並要求他們立即離開。

其實幾奇怪，平時蘋果會係咁彈通知，但竟然琴晚一個關於喺美領事館示威嘅訊息都冇

原來有60人咁多

d 報紙唔報真走寶

蘋果日日都大字標題屌林鄭, 反填海, 串蝗都仲唔夠

學獨聯有咩咁把炮要人專登報你? 以死交信?

仆街支共封鎖消息 如果係美國發生即刻上左TIME封面啦

香港獨立聯盟及學生獨立聯盟大約100人，到美國駐港總領事館外集會，要求美國盡快通過《香港人權民主法》，警方晚上兩度舉起黃旗警告示威者，要求他們留在示威區。

香港獨立聯盟召集人陳家駒指，將在總領使館外逗留至有職員接收請願信及對話為止。

#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地 #美國駐港總領事館 #港獨

from 港台視像新聞fb
2018年10月14日 21:19

有埋片，港台新聞又真係少人留意嘅

大佬呀 尋晚係你地等人今朝開工咋 唔好講到禁大件事又話影響香港生死存亡得唔得...
有冇需要每十分鐘update一次呀

得60人點報呀

hall 搞個high table 都多人過佢地

自己睇唔到=無報

仲以為琴日有咩大事發生，原來都係幾十人留守請願咋？

reddit無上front page 歐美各大報章雜誌無上頭版 ppt 2ch又無爆post

肯撚定全部都係鬼

比連登仔控制到傳媒咩時間出post、點樣出post，香港就真係無新聞自由啦

呢個真

真係笑到gap gap聲

樓主88

下次五毛list你一定排頭

幫傳媒就算仲要直線抽擊佢地 罪加一等

60人交信都唔知有咩好報
你話你60人揪低黑驚60人就話報下姐

尋晚cap既
無報?

跟住佢哋就會嫌報得遲

睇唔到當無報

已經俾人罵點解咁遲報

陳家驅看手錶
關蛇打喊露
大部分人散水

到時又話傳媒抹黑

遲報都要屌

唔講以為佢地集體自焚

對唔住但係我地好想多啲人知道呢件事 因為講真琴晚出左黎既人其實唔多

人地領館周日放假 幾十人走去留守交信
柒到咁 有人想join都不了啦
好意思怪傳媒

佢地話開始「鳩坐」先嚟報係無撚用呀

琴日十幾個連登熱門post都係聚到幾十人
以為傳媒報早d就call到一千萬幾人

fb睇唔到=無報

但呢個真係唔係傳媒嘅責任
佢哋係負責報道「有咩事發生咗」
搞手號召力唔夠真係冇得怨
又或者其實搞手都冇諗住點搞大
人哋一開始講到明坐到今朝

child登每次失敗就話「場仗岩岩開始」「今次唔同, 吸取左教訓, 一定會成功」

但雨革, 梁天琦, 陳浩天, 熱狗是但一個集會都多人過佢地
學獨聯咪又係和理非, 飯民無交過信咩

上child 登刷返2-3000正評以為好撚浩大
點知上次mk以死睇片得50人, 今次借填海宣傳以死交信得60人

上面班五毛狗好勤力
主人出咗糧未？
維穩費就黎用曬喇
急住要拋售美債吊命
真係陰公

5毛，唔洗同我解釋

佢覺得佢做到世界焦點
全世界都應該關注佢
影哂佢所見嘅
同小學雞返屋企爭住同老母講今日學校呀小明仆街要貼膠布無分別

連登仔跟本就係笑話
衝上台打人咁勇武都俾佢地諗到
真係港獨有望啦今次

連登仔係噉㗎啦
慘在個排名算法係留言多
代入現實就係係條街到潑婦罵街有人圍觀就係「熱門」
已經成日見到有罵戰上熱門㗎啦，成班人生存係到根本就係襯熱鬧，講咩狗屎垃圾都有曝光率
言論曝光率唔應該係噉排

都唔知係想膠化定係無腦

下面再推po嘅全部都係五毛狗

好似D 20歲人話自己岩岩開始創業
到30歲都仲「開始」緊
用開始去掩蓋自己失敗

傳媒冇責任幫你make noise架wo

連登仔話有就有la, 最好傳媒幫手宣佈獨立, 上埋TIMES

就算傳媒Live影住, 見你地乜都唔做喺度等,
你估會有人出嚟支援你地咩

尋晚最好笑啲叫人出去嘅post,
起碼影一兩張現場嘅相先吸引到人去嘛, 點知一張都無
根本推post嗰班人又咪起屋企出post

理性 所以點解梁天琦做到野, 有幾百人出黎真勇武
學獨聯「假以死相搏」永遠淨係鳩坐交信睇片得幾十人

五毛真係落足力
幾十人又點？警察都出動左至少幾十人
連警犬都知件事唔可以輕視
成班五毛衝曬出黎貶低個意義
就算未知成效如何
起碼係新嘗試 左膠泛民做左咩？
又係遊行完圍埋打飛機籌錢上歷史堂
有咩新嘗試？dem beat？
遊行行左咁多年改變左D咩
自己固步自封但就攻擊有新嘗試既人
泛民
無可否認話一單新聞都冇講過係誇張左
但以件事既嚴重性同目的 一定唔止佔咁少篇幅
尤其是毒果 琴晚成晚報左咩？
紅底01既員工都落力過佢地

依度有邊個質疑緊你地個行動？就算人少又點？其實都好值得欣賞。

但係依家係笑緊你地夜狼自大呀，無證據就老屈前線記者傳媒隱瞞事實呀。原本可以好好睇睇，唔反省點解人少之餘，仲將個責任推去傳媒唔幫你宣傳，係咪食撚懵咗？

咪撚同我spin到針緊全香港所有傳媒

奶共紅底媒體不嬲都唔洗抹黑係人都知

你而家個標題就係幫紅底傳媒拎正義光環

屌你老母

咪撚以為可以用「香港傳媒」幫紅底傳媒做擋箭牌

你識奶共最撚醒

有關美領既事新聞一啲都冇報到其實好撚恐怖

咁麻煩你幫手去呢個post澄清 只係針對部分傳媒
我上面post果5張cap圖你都可用

咁都奶共

其實你係咪五毛扮假膠 我地炒車咪認 大家個下都好心急想件事多啲人知 最後傳媒係真係有報嘛 係又五毛狗 唔係又五毛狗

你睇下上面班五毛先啦
不斷轉移焦點踩低個活動
另外成件事唔係講宣唔宣傳
幾十隻警犬 出左幾次黃旗 你覺得傳媒如果正常處理既話會係呢個篇幅？
我都同意果個post係有誇張左D
我亦都冇諗過第一個見到既知篇報導係01
最多呢邊陣營既人睇既毒果琴晚就提都冇提過
你係咪好早就訓撚左見到大家今朝出翻D報導就收貨？

我#168放左5張圖 報道時間由尋晚9點到11點
唔知你尋晚係咪現場 我就係既
我收貨喎 現場都無咩聽人講唔收貨

咁大單野正常會即刻出晚報+現場直播

你同五毛嘈有咩用？我只係知有獨派出post地圖炮式屌柒全部香港傳媒 老實講 獨派本身個格已經俾人印象唔好 記者都係人 人地想寫幾多人地決定 但都唔係話傳媒打壓你地掛

上面條新聞link 入面就咁睇都過千字 不如你講下記者要寫幾多先收貨

唔想覆了 圖都貼晒
一開頭話無報
之後認有報但隔左晚
再認當晚有報但無live
屌當我入錯post 唔識玩

咁你當我都係夜郎自大
冇諗過奶蝗節目全民造星仲值得佢地跟進
不過你岩 佢地有自己既自由寫D咩
所以咪更加睇得清佢地取態

先唔講露營人士成晚毫無動靜無話題好寫

淨係拎lihkg做benchmark都見到85個造星post加5個決賽post 而"快撚啲黎美國領事館"有2個加幾個1頁散post 當中内容佔半以上係icon同"推"一字

2邊我都無興趣參與 但邊個有話題性好明顯 我係報紙佬都多寫造星少寫示威

瞓醒記得接受現實

毫無動靜
呢D咪係鍵盤戰士淨係依賴傳媒既結果

屌又係擁抱祖國既五毛黎

其實覺得報導得少既人係咪怪傳媒冇幫你地煲大個活動？
事實係個活動本身就焦點唔清晰wo
反對填海同去美領遞信 兩件事本身已經冇好顯而易見既關係 你要人知你要人參與依個活動 你唔事先煲下等人消化下 一般人邊有禁容易理解到？冇人明去既意義係乜咪冇人去囉 你唔可以因為咁怪罪傳媒唔報你單野令到少左人知少左人去架wo

仲有唔係想潑冷水 尋晚其實只係等人返工之後交信 你唔係以為尋晚年初一旺角黑夜又出椒又開槍下話 洗唔洗一晚出幾個專題先至叫做報左導呀？

郁d就屈毛 你同飯民冇證冇據屈人係鬼有咩分別

使撚spin
你班人根本就係咁講

盲撚咗？
尋晚2400前有報嘅媒體：Cable、Now、港台、商台
你睇唔到係咪你問題

有幾大單啊
大部分都有報到舉黃旗
之後仲有啲咩進一步嘅發展？

Live係咪要人講「我哋而家喺現場見到人數同頭先一樣維持喺XX人左右，佢哋同頭先一樣，一直都停留喺呢個位置。警察舉咗X次黃旗，不過同頭先一樣，未有發生衝突。預計佢哋會坐到聽朝，請密切留意」

點解唔直播？

點解要？

歷史性時刻 中美大戰導火線

你無錯

不過傳媒後面大台係親中亦係不爭既事實

就好似香港全部書商都係西環揸旗一樣

蓋ching會唔會睇得呢壇嘢太高

唉 呢個都係駁唔到
支那最鍾意就係咩都用錢解決
而家好多有公信力嘅媒體都避唔開紅底資金
前線唔知撐到幾耐

根本就太細單野，連登仔真係當連登等於全港主流